# ForDC4
Репозиторий с проектом для Цк 4 лабораторная


Вам предоставлен access.log одного из серверов NASA (скачать).
Это текстовый файл, каждая строка которого имеет следующий формат:
$remote_addr - - [$local_time] “$request” $status $bytes_send
$remote_addr - источник запроса
$local_time - время запроса
$request - запрос
$status - статус ответ
$bytes_send - количество переданных в ответе байт
Например:
198.112.92.15 - - [03/Jul/1995:10:50:02 -0400] "GET /shuttle/countdown/
HTTP/1.0" 200 3985
Требуется
1. Подготовить список запросов, которые закончились 5xx ошибкой, с
количеством неудачных запросов
2. Найти временное окно (длительностью параметризуются), когда
количество запросов на сервер было максимально
